港珠澳大橋執法權屬誰？出咗港澳境係咪中國？

中國資助起嘅 梗係中國持有啦🤣

五毛果然係文盲同白痴先做

關蛇教我淘寶未😂

唔識呀☹️☹️

垃圾淨係識sidetrack 遮醜
答到個問題未呀？

無論係一地兩檢，地權，三跑空域問題
中共眼中2035拆關後通通都唔成問題
今日大家辯論返10年到最後都唔會有改變
中共一早計好哂點樣將香港收做一個普通城市

收嗲啦 你up mud 9

羅湖橋執法權屬誰？出咗港境係咪中國？

然後飯民：如果有人暈喺羅湖橋，上半身喺中國境下半身喺香港境點搞

你望下個地圖咪有答案囉天才

OP係咪Take野Take傻撚左，老實你上過橋未？？？

簡單一句，法律上你見到橋中間有綠色柱既都係支那，但現實一早有洗頭艇洗頭車N個李波事件式隨便執法囉！！！

而家就係覺得政府有心隱瞞丫嘛五毛狗

屬於公海範圍

可以攞正牌殺人

有咩隱瞞? 咪臨入隧道就入中國境內囉?

不嬲出咗香港界就係中國境內啦，唔係連咁簡單嘅地理常識都冇呀？

講sidetrack講遮醜講掩耳盜鈴好似你在行d喎